{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112810",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청평 J모텔"
    },
    "text": "文字数を増やすことは、これらの文章を繰り返すことによって可能になります。「当宿泊施設は客室数が30室で構成されており、案内支援言語で韓国語を提供しています。 宿泊施設を訪問した利用者のレビューによると、この宿は親切な社長ときれいな宿が特徴として言及されています。 客室は広々として快適で、内部のインテリアがおしゃれでカフェのような雰囲気を醸し出しています。 また、宿の位置は道路沿いに位置していますが、訪問者は窓を閉めると騒音が大きな問題にならないと言っています。 価格対比で見ると、この宿は完璧な選択であり、水もよく出て、寝具もきれいで快適な環境を提供するそうです。 周辺には食堂、マート、カフェなどが近くにあり便利に利用できます。 賑わうことを除いては、だいたいこの宿は快適でおすすめの場所として遜色がないといえます。 \" しかし、2番目の宿泊施設の場合、一部問題があるというレビューがあります:「コスパの良いモーテルであるこの宿は部屋の内部がかなりきれいで、大きなテレビもあって誤った主観的な満足感を与えたりします。 それにもかかわらず、いくつかの問題点がありました。 まず、防音がよくなくて他の客室の騒音が不便で、マットレスのスプリングが不便に感じられたりもしました。 また、掃除の調子が悪く、エアコンから水が流れ出るなどの問題がありました。 これらの問題を改善する必要性があると思います。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "当宿泊施設は30室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を訪れた利用者のレビューによれば、この宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、この宿は親切な社長ときれいな宿が特徴として言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室は広々として快適で、内部のインテリアがおしゃれでカフェのような雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設の位置は道路沿いにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置が道路沿いにある場合、騒音の問題はありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによれば、窓を閉めると騒音は大きな問題にならないと言われています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は価格対比で見てどのような選択肢ですか？",
            "answer": "利用者のレビューによれば、この宿泊施設は価格対比で見て完璧な選択肢であり、水もよく出て、寝具もきれいで快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には食堂、マート、カフェなどが近くにあり便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はおすすめですか？",
            "answer": "利用者のレビューによれば、賑わうことを除いては、だいたいこの宿泊施設は快適でおすすめの場所として遜色がありません。"
        },
        {
            "question": "2番目の宿泊施設にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "2番目の宿泊施設の利用者のレビューによれば、防音がよくなくて他の客室の騒音が不便で、マットレスのスプリングも不便に感じられたり、掃除の調子が悪かったり、エアコンから水が流れ出るなどの問題が報告されています。"
        },
        {
            "question": "2番目の宿泊施設はコスパが良いですか？",
            "answer": "2番目の宿泊施設は利用者のレビューによればコスパが良いモーテルであり、部屋の内部がかなりきれいで大きなテレビもありますが、いくつかの問題点がありました。"
        },
        {
            "question": "2番目の宿泊施設の改善点はありますか？",
            "answer": "2番目の宿泊施設のレビューによれば、防音の改善やマットレスのスプリングの改善、掃除の調子の改善、エアコンの問題の修理など、改善が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 638
    }
}